我想自殺

我好想死 但係我覺得死咗之後我會後悔

死咗點後悔

遲啲答你

我覺得自己好失敗 點解我可以咩都比唔上人

點解人地乜都有 我就乜都無

你有連登ac，好多人無

咁啱嘅
我都係

人地冇J你有J已經好威威

死，有用嗎？
你咪瀟灑囉 一死了之
但你有無諗過身邊接觸過你嘅人？
老豆老母？朋友？老師同學？
我dse考唔好我都有諗過死
但你我生存在世上一定有意義
係你搵唔到 或者迷失咗 先會有想死嘅念頭
我都曾經話迷失架 係之後憑自己努力 回想過去同身邊嘅人
我先發現番我嘅意義

希望到可以幫你搵下啦
here is what you could do to find yourself:
多關懷下身邊啲人
照顧小朋友
探下獨居老人孤兒
做義工
出街幫助有需要嘅人
搵therapist
甚至乎去周末崇拜

做到其中呢啲一定可以為你搵到生存嘅價值同意義
至少你唔駛死

又係呢啲垃圾說話

有勇氣生存 點解無勇氣死

一直都無勇氣生存

冇其他方法咩

不如你試下捐哂啲錢比我
我未試過，如果你做到就已經叻過我

會後悔咪唔好死囉

咁點解要同人比?

你會後悔咩野

我諗之後嘅日子會好啲 但我真係捱唔過呢一刻 我怕我而家死咗之後轉好就會白白死了

人緣無 成就無 家庭破碎 讀書差 自問自己醒過人但係醒嚟有乜用？我醒嚟都改變唔到現實

唔好諗咁多，唔開心就去訓，訓醒又係新一日，今日唔知聽日事，無野解決唔到，加油

訓唔著 本身個人訓幾個鐘就夠

dse, 得啖笑, 出到黎撚有人睇你成績表

我諗自己已經走到盡頭 我唔想再聽人地閒言閒語

有咩事困擾

你點廢法？
應該有我墊一墊

如果香港真係咁唔開心，換個新還境，一係試下 working holiday，感受下大自然咁都幾好，仲要一年草到最少幾萬蚊

墊人底唔會覺得唔開心咩 有時仲要畀人食住上

想下好喇

認真既，我都試過做啲野一次過冇左家人，所有朋友，工作，我都係咁挨過（利申唔係犯法野）

好難同你講 我以前都唔明點解啲人有勇氣去跳樓 我而家走到無路可走就明了

對唔住 我都係無人可以傾訴先開post r存在感

死左一了百了 如果冇野想做死同唔死冇咩分別 生存係度捱多幾十年

我都唔知每日生存係為咩
覺得生活好悶
做人好悶
但有家人、有女朋友、我死佢地會好傷心

不如係7月1做d 會做福港人既野先啦

可約食飯？

同意
好辛苦

我係真心明白你既感受

就係無先輕鬆

有咩差得過一無所有

攤開手掌。去擁抱更多

死後世界更恐怖

我都想 但係無勇氣自殺

又來自殺post

你又知
未知生焉知死

留tg約埋

唔好呀自殺過程會不斷重複架

我知自己應該係有抑鬱症
但一直唔敢睇精神科醫生

組團

係就快

死亡遲早都找你 切勿憑自己

樓主介紹你聽呢首歌

有冇努力過？ 盡力？ 冇優點？冇野叻？冇鐘意嘅嘢/人？

去衝雜種實有人攪掂你兼做人民英雄添！

死左未

搵d目標或者其他鐘意既野做啦
何苦要諗咁多野折磨自己？

死左之後點後悔可唔可以教下我

自己唔上進 怪得邊個

關於家庭 學業 經濟 社交 工作邊方面

知、但屋企人唔知。。

我怕有左情緒病病歷、響好多方面會有影響。

依家都係靠定期跑步自己嘗試抑制住個病情。

仲有鐘意既野，仲有想做既野，食一餐好既對自己好啲都好， 朋友好行啫，社會上一向都人來人往㗎啦， 呢個走咗咪下一個囉

千其唔好

巴打有無睇醫生

嗰頭近呀, 唔好哂啦

同其他人比起 我真係乜都無

無目標 我無能力實淺到

社交 學業 人地的期望 家庭糾紛

我都想衝出去，但係無能為力，自己搞到自己無朋友

孔子收皮啦